［劣食大帝］一人一個超市嘅劣食

今晚揀幾隻嚟食

堆

推

咪推啦 我唔想食咁多

統一老壇酸菜牛肉杯面

我之前日日都食 加啲奶

Ok 百佳有？

我唔知
正係知劣食

Ok今晚搵

個口感好撚唔掂喎
不過桂格出咗隻粟米cereal 仲難食

唔係得大陸有？要淘寶喎

所以我咪劣食大帝囉

咁睇嚟試唔到了

俾d新意啦 劣咩食大帝姐

燕麥方塊生食好撚正
成日當零食咁食又健康
不過次次食完聽朝牙較都會有d痛

Ok

有無多啲吖 咁點夠食

百佳魚生壽司

韓國薯仔麵, 煮極唔爛, 唔淋, 超喊超勁味精 3x

要就咁食，唔好加豉油

唔驚 我平時食邊隻水餃都唔加